資深大律師湯十一將於本週六向暴大踩場！！

唔知各位暴大生有冇嘢想問十一哥

問下佢 以前同細路女happy既人生感想

問佢食評

香港中文大 跟住嗰個乜嘢字嚟嘅？

好彩暴大啲女學生夠16歲姐

個Zoom有冇限中大email先入得

雪廠街之父

人在雪廠灑淚時

ZOOM

李薇

一年屌幾多未成年少女

11哥雪廠街是否應該改名做渣驊11路

三餸一湯，送湯渣！！！

瘋狂問衰十一

各位CU女學生小心d

欣賞佢，明知俾人屌到爆都仲上去

ZOOM乍打狗！！

可以print 出黎問下對以上圖片有咩感想...?

搞過幾多細路女？最細幾歲？

主持人：李薇
又係支那出品

衰十一應否列入國安法維穩

翻舊po, 見到首五言好詩, 獨樂樂, 不如眾樂樂~~~

衰十一斷正，淚灑雪廠街，閃卡藏西環，一生為共奴

李薇加十一哥
暴大人全面進場屌佢老味